有無Kpop達人知呢個mv入面個淫婦叫咩名？

大概十年前陰差陽錯下睇到呢個MV記到依家，得閒都會拎出黎回味下 條女一開波個種純情到後期
淫賤西面港女款再偷食既樣我可能j左有19940412次

愚樂台已死 無人知

mk到

幾淫

Yoo Sara

最好j就係個種淫賤復古mk味

師兄好波

樓主94年4月12號生日

個陣未知咩係pov已經覺得咁既拍攝手法好合味道

下= =

清six波呀 我講親都無乜人識

推推小姐姐

J左

似AV 多D喎...

淫到

裴柱現

好正